Peter was een geweldige zwaardvechter en pareerde met duizelingwekkende snelheid; ooit en anon volgde hij een feint met een lunge die langs zijn tegenstander gaat defensie, maar zijn kortere reach kwam hem ziek stead, en hij kon niet met het stalen huis.
